[LR]Lightroom Preset求推薦

之前追post有巴打介紹左幾個

nik collection

Karl Taylor

仲有無d好介紹
最好有instagram既preset
睇慣左Hudson & Lo-Fi 呢兩個好舒服

Vsco

x2

有無link

有無用過呢個 好似幾正

呢個都好似幾正
Btw仲有咩網可以買preset?

用preset 無用㗎，死搬爛套，用ps自己調仲好啦

留名

Vsco有無邊個心水推介
01-07 有成千個preset咁 花多眼亂

留名學習

手機版lr 都用得？
手機做edit 好煩

03 agfavista

lm

我求其揀左個黎用
下次有機會先用你果個

電話直接用instagram算啦
BTW; LR好似可以執完post上Instagram

thank you

第一次用vsco preset劣調